呢間整頭一問

有冇人去過呢間整頭？ 有冇伏？

有朋友整過 唔多掂

Oh no , 咁我都係去返好開果間🙈